有冇人天生視力有問題

你地有冇得搞搞佢

我唔知

好似話係 黃斑點既問題 眼底好多疤痕花晒

視力好差 差到成間公司D人都見到我個頭要伸到好埋先望到電腦的字

好羨慕D人有得做激光矯視或者戴CON

我兩樣都唔得

唔想戴眼鏡

本身已經樣衰

戴左之後樣衰多十倍

養和都搞我唔掂

晶體就有得用人工換

但黃斑點眼底冇

而且我冇錢

試下練習用「視覺周圍」去睇...
唔好對準個字中間, 試下望佢上下左右, 偏少少咁睇?

我竟然明你講乜